觀塘線死左咼

手足？！

係

真係有手足成功定係不攻自破？
觀塘線成撚日壞喎⋯⋯事故發生最多的一條線